消息指：阿迪達同奧度爾武漢肺炎測試呈陽性後，英超賽會將會暫停所有賽事

The Premier League is set to call off all weekend matches after Arsenal manager Mikel Arteta and Chelsea forward Callum Hudson-Odoi tested positive for coronoavirus.

The league was already under pressure from clubs to suspend matches due to the likely postponement of the Euro 2020 tournament for a year. It now looks certain that the Premier League’s weekend programme will be called off after announcing an emergency meeting of clubs at 10.30 this morning.

Arsenal said following Arteta’s diagnosis that the entire first-team squad and coaching staff will self-isolate, meaning their match at Brighton on Saturday cannot go ahead. The club’s London Colney training centre has also been closed.

停番一個月 幫D隊員測試哂先啦屌
停左先慢慢再傾都得既姐

Outside Premier League HQ where big decisions have to be made today about this weekend’s fixtures and what happens with the rest of the season due to coronavirus now affecting four clubs
Live again on @BBCBreakfast just after 8am

腰斬算啦

合理啦 呢個時候打落去咪搞到咁多人奶野

Ozil
小粉紅出動了

伊度奧啊，乜撚野奧斯爾

人道毁滅d確診球員 再比利贏多兩場

奧度爾

唔識字

Premier League emergency phone-conference at 10.30am
*Suspension of several weeks most likely, to take in international break.
*Abandonment unlikely at this stage.
* Hudson-Odoi & Arteta both test positive

全部球會職球員測試晒先啦，都唔知幾多人瀨左野。

測試完陰性既球員分分鐘下一秒出街就受感染
如果以球員健康為首要
其實短期內好難重開

今個星期好似仲未取消?
係咪痴線

等睇直接頒個榮譽冠軍俾利

其實所有球員都感染一次武肺個肺功能一齊弱左咪無影響囉

一定取消啦

公平

停返一個月 隔離所有球員/工作人員 之後閉門作賽應該ok 最緊要班球員收左工唔好周圍去

合併2020 2021球季

Callum Hudson-Odoi says he is feeling fine and has recovered from coronavirus, but is self isolating, as per government advice. “As you may be aware I had the virus for the last couple of days, which I’ve recovered from. I’m following the health guidelines and self-isolating myself from everybody for the week. I hope to see everybody soon and hopefully be back on the pitch very soon.”

說好的互含聯盟呢

Looking increasingly likely the next two Premier League weekends will be postponed en-masse to give breathing space and time to reassess ahead of international break - which will have hardly any internationals. Unprecedented times.

(BBC Simon Stone)

功夫一橫一直
一代宗師

英超榮譽冠軍球會（利）
每周榮耀冠軍球員（）
世杯榮耀冠軍球員（）

有一個傷風
係咪要全部傷風一次先得

Bale會要求大家比目魚肌同佢一樣先得

我建議不如
暫停一個月再繼續
之後所有球員要受檢測無事先落場
歐國盃延期一個月
下季聯賽順延一個月開賽
同時下季需減少一個盃賽
用黎填補返遲一個月開季

我覺得咁樣係影響最細

EFL expected to suspend all games for a minimum of three weeks due to coronavirus. #EFL

腰斬啦一季姐 無謂攞球員健康黎博

一個月場疫症完鬼到咩
香港都搞左幾個月啦

一係就直接skip一年 下年3月再開始返
咩都唔變

下季先重開啦
今季大家都無心再踢
球迷又無心睇

既然下年再開始返就重黎啦

人工你俾？

咁好怪
當WW2咁
都係cut咗佢
戰後重新計過

其他聯賽話停就停快快手手 以球員健康為前題
英超就諗住點樣保住利個冠 仲要係未必攞硬

在連登利是原罪

Everton squad in self-isolation after first-team player reported symptoms consistent with coronavirus

愛華頓又一個

條命無左你賠？

英足總既決定又關利事
唔好咁on9得唔得救命

啲猁唔肯呀嘛

SB: “There’s been no symptoms [from any #NUFC players or staff]. Touch wood. The doctor has been in contact with the other doctors [in the Premier League] I believe and we’re awaiting this phone call [about tomorrow’s game].”

紐卡素表示冇人有症狀

取消今季啦

係我俾 咁你收皮未

叫利狗情何以堪

收吓你把口啦！

哎 算啦 計過分有機會爭標既隊伍

幾個月後踢playoff 爭冠軍算啦

係有實力既話下年再踢就贏返返黎架啦 比多次機會佢不敗都唔肯

BREAKING: Everton's entire first-team are self-isolating as a precautionary measure after a member of the squad reported symptoms consistent with coronavirus.

They are due to play Liverpool in the Premier League on Monday.

又係難啲既
肥豬肉擺左入口要你lur返出黎

我係猁都唔肯喇
明明踢多場就囉冠軍，你話腰斬

港超開返啦

咁我利都好危下
同市

所以話猁真係冇性 個個都生番黎
講緊球員健康球員生命都仲要死攬住個冇完整賽程既冠軍

快啲頒埋個獎比利啦，了左佢件事，大家都唔煩

西意個邊爭冠仲激烈

伊保爾啊，乜撚野伊度奧

成班岸鳩，件地講緊曼祖朱奇

西意德都係都未出聲
Psg穩拎都無咩聲
係猁

利迷咁想要冠 等疫情完左足拹直接宣布比十幾廿個英超冠軍比猁有咩所謂
根本依加係應該球員身體行先 比賽係其次啦 邊個攞冠大家都唔係咁care，最緊要人冇事
班猁就死都要想攞個冠，今季冇人care，冇完整賽程既冠班猁都要理得撚你搶屎咁搶想攞左先等第日有得j，真係柒到

比著你撐隊波呢個時候係第一 你願意嘔返出嚟？ 都唔好話領先廿幾分 如果直接腰斬唔計嘅 都唔係得利會屌啦 你估其他聯賽榜首啲球迷唔會屌？我真係好想知你指嘅所謂生番係咩人 有冇圖睇下

利申 絕對同意呢個時候要停哂全部比賽 再慢慢傾點處理

係你地班球迷緊張姐

一諗起猁嬲到手震咁打呢篇野就好想笑

猁

球會都未出聲
你班油 就係到嘈到拆天

英超有話 唔停咩

佢想要幾多個都比佢啦，至多去女人街買一百幾廿個比佢開心下啦
最緊要快啲停晒聯賽，唔好再有比賽

有實力既
重新踢過都拎到冠啦

咪撚咁低質啦好心你有理據咪拎出嚟囉

真個個關心疫情班猁個腦淨係諗住個冠真係肉鳩酸

無波睇搵野黎講

停一年

到底幾時八國聯軍

奧度爾 掛靴

辛度不來了

同猁講野真係要讀返個特殊教育文憑 少d愛心少d耐性都唔得

仲有班盲反痢
一隻手拍唔響

讀心師？

💬 “We've had players who have had symptoms of not being well. We've got one player awaiting tests results on his symptoms. We are trying to be proactive and hopefully the Premier League will make a strong decision based on what is good for everybody.”

Watford 都有

我第一眼都比佢嚇一嚇

你覆緊嗰隻咪係

英超唔係班猁迷都係啦

又屈

又係得呢句 完全無point
好小學雞

利迷決定停唔停英超？你明明講緊英超貼其他聯賽比 9唔搭8

想帶出猁迷點諗姐

你唔你盲反緊咩？講咁耐 冇個point係言之有理

正路做法：

風頭火勢，先停一兩個禮拜，睇下之後疫情會唔會受控先啦…

如果受控，咪開快車，或者遲啲放暑假補返兩塲比賽囉…

萬一短期內控制唔到疫情，真係腰斬都無計㗎！唔通攞球員、領隊、職員、球迷條命嚟教飛咩…最多咪按現時排名，俾個冠軍猁狗囉(不過就要預咗，以後俾人笑個冠軍唔係實至明歸咁啫…）

擔心冇英超同擔心球員健康唔可以並存？

Watford's Nigel Pearson: 'I don’t think we had any great leadership last night listening to the prime minister. I was totally underwhelmed by the lack of leadership and clear message in terms of what was said in that press conference'

喂 摺埋啦 好撚柒呀你

沖出黎打幾問句d問題膠到仆街我廢是覆 仲叫人摺埋

Announcement that PL and EFL to be suspended until weekend of 4 April expected around 11am.

係要幫利保冠就直接宣布淨計頭廿幾輪已經得la。

佢擺到明係盲反。依家驚d球員中武肺之後球員生涯玩完，隨時成隊散班好過la。

駁唔撚到就話膠 答到我一個球迷點解唔可以同時擔心隊波成績同球員健康未？